有個職業講唔撈係可以撈

大家估下係咩
好Easy
日常生活

up乜春呀你

柒少陣當幫忙啦

樓主老母

你食飯撈唔撈屎啊？ Yes or no

叫我？

I don't 撈

7仔美食bar撈面阿姨
因為今日撈麵買哂
我唔撈啦

有啲野勉強唔嚟

屌你老尾 笑撚到我跌左部手機

屌笑死人咩

不過係笑你on9

呢句真係好耐無聽過

印尼撈麵